Thanos 啪手指死左一半人口，照計好多問題都得到解決？

全球暖化 糧食問題 污染問題 etc